三個月後重提！！！

佢講埋出口啦
我地要堅持呀！

推

我地要堅持落去！

一定要有雙普選
而家中共只係拖延緊
buying time 起智能燈柱、AI人面識別CCTV、信用評分制度等 都係為加強執法而鋪路
如果咁就收貨 以後都唔洗再抗爭了

頂撚7住呀香港人！

我唔撚信次夠膽次次都出黎播帶

我要永不重啟啊

組隊去拆撚咗佢

3個月後條例復活再加埋燈柱
就好難打架啦

佢話死左都可以翻生啦
香港人頂3個月算得乜野

唔好話3個月
膽佢鬥長命都得呀

真
我隔離個老嘢，話其實佢當壽終正寢係撤咗，起碼下屆先會再玩
差在冇獨立調查，如果有埋都收貨

佢就係想呃鳩啲老嘢 再群眾鬥群眾